點解班警犬咁撚厚面皮自以為天下無敵？

屌你老母
係因為班藍絲不停係到盲撐
全區十八區都有人搞埋d三帕幔人扯布播片
以為自己好撚型 好閪正義 無做錯 不分是非黑白
加上政府不停保班狗
正垃圾閪

黑警死全家

政府要負責